# Теоретические вопросы

### 1. Опишите каким образом можно создать новый HTML на странице.
document.createElement , потом вставляем новый элемент 

### 2. Опишите что означает первый параметр функции insertAdjacentHTML и опишите возможные варианты этого параметра.
Указывает позицию добавляемого элемента
beforebegin перед указанным элементом 
afterbegin первым дочерним элементом в указанном элемента
beforeend последним дочерним элементом в указанном элемента
afterend  после указанного элемента
 
### 3. Как можно удалить элемент со страницы?
Найти элемент на странице и вызвать у него метод remove